英國開始排華，唔好黎。[2]

一對母子去到英國蘇格蘭想申請LOTR 竟被入境屌到塌皮！

唉，蕉凍哥行得太前

我喺英格蘭某個西北城市比一班紅衫人圍毆，佢地一路打我一路講ynwa

你好似就係因為咁樣比人打到變弱智

Manchester

佢俾人打咗慒仔針

唔會啦 外國人識分中國人同香港人

知唔知咩係排華呀？
一個case當哂全英國都係？

利申：Heathrow成功申請LOTR入境

BLM都係殺一個黑人搞到咁大鑊啦

我著利記波衫係heathrow入境比人打撚到豬頭咁

膠乜撚 93%外國人都分到

咩迷打您？

ar迷

仲以為你講咩，原來呢單野吹到咁誇，食蕉啦

拉啦屌

咩名

何家成

何家成八十年代

邊有誇？

果班關員無糧出咩？ 串77

英國人你地同我聽住！